有冇人覺得GME班人好抵死

笑撚到我

btw 唔做社工

仲入果d應該係真心on9

GME社工準備比人bin屍未

快馬加bin

你係社工？

人類總是...

SH嗰班人係邪教徒嚟

好想睇佢地bin我屍
sh撚扮睇唔到

係
唔好做社工勸佢哋投資要審慎啦
會比人屌老母
直接笑鳩佢哋傻閪咪算

兩邊都係咁嫁啦

係我all in to the moon

flying to the ground啊而家

SH撚係想燈死

係on9賭仔姐 睇佢地輸錢 真係好好笑 我都希望再上140等班白痴仔加倉

快手 現價92
就黎上200

Ss ss ss ss

前幾日仲話佢哋冇輸

升得一日D妖魔鬼怪就出曬黎
屌原本連200都突破唔到
大戶起個trap全部人衝曬入去死

心照啦 我日日都有睇TG Group同連登post 好笑過周星馳d戲

我覺得以後可以留幾股幾十蚊
咁容易上去 好揾過bitcoin

唔覺 做咗2日T幾開心
啱啱夠com TSLA (820蚊買 重倉)
啱啱98買咗10股

其實最撚好笑係叫緊春果班唔係一直sh果班
係on99 140又入返場果班
利申我係sh果班

明明gme gs已經係2日前盤後squeeze完
第二日升係啲人入去鳩炒對沖大市回調
點解啲人仲可以咁賤格叫人strong hold等平倉..

GME都做到T咁勁

巴打你個10股點

真係好抵死

唔知有無人聽我講呢

星期三果日一野夾上90 果下咪係ss 黎囉
第二日再彈就要走啦

開心咪幾好 反正閒錢
希望你插到去40 大家都開心

冇所謂啦 搵到咁多俾返小小佢
我唔信SH 啱價就賣 錢又搵唔晒
你買隻正價服升幅又冇咁多

含撚 98.5入左

好運, 佢拉升個吓 我68蚊買完 88又買
170走咗 佢又直drop 10X 又入 又上170 又走

買唔緊要 最緊你知唔知自己買緊咩
我睇有人又孖 又all in
賭場黎 我輸晒就唔玩 返正TSLA都輸緊

無3萬都唔放啦

賭贏冇咩值得高興

真 不過依家買邊隻唔係賭?

我抵死 $180冇走到 我下次升翻成本價$302就一定走架啦

唔叫人入 佢點走

係貪心

做T 前後執左7k 鎂。算公道股

40蚊上到180重想點
4倍啦老友

升到 $500 睇 $32587
跌落 $300 睇 $32587
再跌到 $100 睇 $32587
插抵 $40 睇 $32587
升番上 $150 睇 $32587
直至到 $10 睇 $32587

所以唔洗替佢地擔心
佢哋心中富有

屌我勁想put佢85但冇膽

係crash and burn至真

好似中咗毒咁
一個二個洗晒腦

本身都好同情GME班人 音樂椅走唔切都情有可原
但死好命有2nd chance 俾佢地走貨咪靜靜地贏囉 硬係要衝出黎攞彩嗰班人
真係要每日笑9佢地先得

set左1000先放💪

有冇邪教TG睇
我被block了

全部要打靶

黑氣石燈大市賤狗屎 快D去翻20蚊比距地Sh
最好去曬Ifc添

升得嗰少少就衝出黎牙擦擦

玩gme做T輸錢係抵撚死

1月30，星期五守住320就贏，空頭還息還死

星期一會ss -> 等T+2 -> 等T+6 -> 等沽空報告

2月27，星期五守住100就贏，空頭還息還死

星期一會ss -> ？？？

豬死了

唔做社工. 隔岸觀火算.

班百痴仔真係好on9
50上100，盤後再衝到150果朝，成班痴哂線咁又財自又fullpaid買樓仲話俾班社工笑左咁耐要終於出人頭地終於見到ss署光
之後無戲，又笠哂水變返死狗

睇班癲佬玩gme真係好治癒

玩gme做t，判逃！食sh手足人血鏝頭！

呢隻真係純粹賭場

而且佢個根據係轉型2隻字

個條中學雞只信elonmusk笑撚死人

第一次高追嘅人
唔會買得多，唔會有事
出事係高語又唔止蝕
跌到仆街彈少少之後訓身溝貨果堆傻仔

170放咗一半貨攞返本金
可以睇戲反正點升跌都冇乜感覺

咁唔通港股跌幾百差唔多成千點又抵死咩?
股市咪又只係個大眾賭場
你話美團呢D有咩理由仲貴過銀行股?

輸錢又輸市
輸到hihi

Gme根本就係用黎做T

無錯, 好多人叫sh其實就想自己T完走人, 根本係音樂椅

其實九成都係真心笑鳩班傻撚賭狗 好多廢事笑到咁出面啫你估真係勸佢地輸少d咩

果條咩DFV都入到5萬股，我就真係唔明機構點樣平唔到倉啦，成班傻柒仲係到講唔賣SH機構就永遠平唔到倉

除咗乜都唔識個班
邊有人真係sh到盡頭
口講sh跟住岀貨就大把

抵撚死啦，人地叫止蝕好似殺佢全家咁

次次升嗰陣啲獨醒派就縮返入老母個閪到
等到一跌就跳哂出黎
嗱 都話架啦 一早叫你唔好買

其實人生係咪失敗到咁
要上連登拎優越感

當賭波賭馬咁賭少少博一博ok既

賭身家果d真心on9

笑鳩你地啫，唔好諗太多以為真係想幫你地輸少Ｄ咩

我係一個好小氣既人
真係得罪我會記住你幾年
即使GME今晚冇ss 只要佢企穩200蚊
我都會摷返晒堆社工逐個bin
Bin到你地財經台都唔敢入

真 支持繼續保持信念SH到32857
收到風好快會SS
Btw反正你地唔係為錢 升跌都冇所謂

人地唔係為咗賺錢，依家係為正義而戰

佢地係抗爭緊，「邊個唔SH就係藍屍賤種」

華爾街大鱷
好心過香港啲老千股
升番啲畀你哋逃生
唔使蝕咁多

香港老千股
一跌咗就永遠返唔到轉頭

覺利申輸緊

@只信ElonMusk

Gme koss amc三兄弟兩日前爆升 牛牛圈個個話睇500 100 40 兩日後返去望一望全部死晒狗叫sh
精神分裂

唔洗眼紅人地喇 呢兩日係咁做T不知幾好搵 做一轉T就搵幾百美金

嘩幾百美咁咪發達

係囉 我好抵死
我食左人血饅頭

賺左2萬美金

走幾轉加加埋埋都執到幾千美金咁囉 又未到發達既 你咪繼續笑 你一路笑我就一路賺 到佢升返上去嗰陣你就潛水嫁喇 趁呢兩日講多幾句野喇

你做到T有賺咪叻仔囉，笑緊果d係死都話會ss到1000到32857同埋機構永世平唔到倉果堆邪教徒喎，唔知你衝出黎話人眼紅做乜

隻妖股升反少少係度屌人社工
人地好心提你咪中伏仲要屌人
呢度啲廢柴真係無出息

你去牛牛睇下班社工做乜先啦

升就消失 跌就開工

幾百美 笑死唔笑死

執到幾百幾千就衝出黎gel頭對號入座真係好野 唔係邪教徒咪靜靜地賺囉

大戶都平晒倉
啲人仲叫 ss 做乜
宜家最多係一隻 e-commerce 慨念股
但炒慨念好危...

基本上個個都做緊T冇人SH嫁 話會SS到1000/32857嗰啲人做T賺得仲多 人地賺定蝕都未知 唔知你衝出黎笑鳩人啲乜

你話係咪係囉

Fool me once, shame on you

Fool me twice, 你話呢？

澳門賭場日日都有人嬴錢㗎啦

佢地咪係咁啱今日嬴錢嗰個囉

由班友繼續玩落去囉

最好鼓勵佢地長玩落去 記得all in 埋

我咪等睇佢做到幾多次T就變左坐貨威啦威啦

我覺得大戶幾好人
好難得隻野蟹左咁多人
仲chok 高高少少比人出
認真，呢隻野醒少少咁玩都會賺到好多錢

同時GME撚 係咁正義既，唔該幫襯多d GME 買野啦

有冇SH撚bin我屍

今次叫你all in
邊個叫你唔好入

咁都有得分

係 今日你仲笑唔笑

係 , 勁on9

笑撚死我啦 柒頭

210

嚟個反鞭 好好睇

笑到仆街
佢地自己推返啲post上黎比人binc

d GME撚經過上次都唔學下咩叫謙虛
今次真係抵撚死

分化 blocked

所以順境果時唔謙虛真係好快會落返自己到。

真
叫人點唔恥笑佢地

樓主準備好比人反鞭你個反鞭未

又綠燈

社工叻唔切

上次完場前都係咁

xm

?

起身又執錢

多唔多人止蝕左宜家又買過

好抵死